到底我個反應係小氣定正常

我同呢個女朋友一齊咗四個月
但有件事我一直諗唔明
話說我女朋友同我講平安夜個晚一直無諗過同我過
因為佢話每年都會係平安夜個晚同佢啲閨蜜過
一齊去食飯傾計，無論大家有無男朋友都會咁
但我真係唔明，平日無時間咁做咩？一定要個日先咁？
同佢講我想個晚同佢過，佢就話改唔到，約實咗架啦！
到底咩朋友可以重要到咁 定我真係小氣！

Sorry for 1999

咁點解個晚一定要同你過先？

你真係信？
擺明一早約咗其他人啦
呢啲女咪咁上心

男人老狗咪咁小氣啦

樓主女朋友每年平安夜都約咗我喺酒店，樓主可唔可以唔好阻我地

因為未同依條女過過平安夜，想打佢食反餐好既，慶祝下

做男人唔好咁小氣啦, 帽事既

收到你

我知我係

如果你識佢之前，佢同d姊妹不嬲都有呢個習慣就算啦，年年佢地都一齊，一同你拍拖即刻唔去，你都唔想佢比番姊妹串重色輕友啦

利申：同囡囡慶祝唔太在意正唔正日，大家都知個日係為咩就得

有人會話，佢是咪同男仔去街咋，到時俾人食喎，易帽喎

有人話，唔一定同男友過嘅

亦有人話，俾返啲空間女友啦

我話，小事

你唔係第一個咁講既人

係你小氣

女仔會咁樣好正常
未識你之前，陪佢既一直都係姊妹，唔係你
咁我夠可以話，平時都可以陪你，點解一定要嗰日陪你？

平安夜唔一齊過就咁唔開心
一係中學雞一係青頭仔
當年我中學初初拍拖嗰陣都會好介意
但係拍左一兩年拖之後就冇咩所謂
反正每年咁多大時大節
唔爭在嗰一時半刻
同埋能夠搵到朋友每年都係某個節日一齊過係更可貴
不過其實同你講乜都冇用
正正因為咁
只係反映左你呢個反應係好正常
而亦都反映左你女友比你成熟啫

當然要撇除左佢搵第二條仔過呢啲可能性先咁講啦 但又唔係下下都帽前帽後咁囉